好無力感？但係我好樂觀！

先睇下圖片先

幾時都係講到最冇問題就係最有問題，大家唔會今日先知道？唔好俾人套你入佢個套，企高D望下對方點解咁急先？我人生經歷話俾我知乜野係最惡？就係發窮惡！條數大家冇理由計唔到，打機都知道最簡單既道理，就係樣樣野計資源，差唔多成年發生咁多事，人地損失咗幾多資源唔需要超級電腦都可以用手指數到，邊個急？

細心睇下對方只係一個利益又再蓋過一個利益既集團，講衰D只係烏合之眾，冇Heart！我好合理估計，依家係咁兇既背後只係傾唔掂利益，但係你又要佢又要分得幾多個？唔需要講大道理都諗到發生緊乜野事？最後咪拍檯傾唔掂收場居多囉！

行到今日我見到一個又一個奇蹟，一個又一個天意！外圍好多支持唔係得個講，壓力大到爆！其實反而我地應該開心睇落去，最小俾一日自己食下花生輕鬆下，唔好俾人地制造既負面情緒入侵，唔係下下要用力，我地食腦大架！

自小知道無聲狗先會咬死人
雷聲大大最後都係雨點小小

講就兇狠
做就碌撚

我地從來冇野輸
只會迎接贏撚硬